巴西聯賽,美斯表弟入波後因除衫慶祝,拎第2張黃牌換紅牌被罰出場,致敬表哥

01月18日
美斯在今天與畢爾巴的比賽中最後時候因為報復對手的動作被罰下，而有些巧合的是，同樣是在今天，美斯的表弟Emanuel Biancucchi也在比賽中被罰下了。

在巴西時間1月17日進行的一場第三級別聯賽的升級戰中，Vila Nova客場挑戰Ituano，下半場第72分鐘，Emanuel Biancucchi被換上，第75分鐘，Biancucchi吃到黃牌，第77分鐘，Biancucchi中路接到隊友助攻，遠射打進全場唯一進球，而他本人也因為脫衣慶祝被兩黃變一紅罰下。

最終，Vila Nova憑藉Biancucchi的這個進球，成功升入巴西第二級聯賽。

32歲的Emanuel Biancucchi的母親是美斯母親的姐妹，同樣出身於紐維爾老男孩的青訓，曾在慕尼克1860受訓，之後曾在多家巴西和巴拉圭俱樂部效力。

表兄弟情味

🔥

佢無打人都算致敬咩

夠唔夠你累人累物咁有人情味
夠唔夠你頭女知你係有精神病想自殺嘅雞蟲咁有人情味

巴西打著個有背景監都有得你坐